Nou, best goed nieuws, toch?
Ben je klaar?
Heeft Emma gelezen het alles?
Doe het op, zet het op; we zullen er een goed gesprek over hebben andere keer, maar dat zal nu niet gebeuren.
Ik zal alleen het omstandigheid aan de anderen op een gemeenschappelijke manier. "
